根本曾俊華心戰室成員成日宣傳曾係lesser evil

仲挾港豬民意打算搶泛民既300票
完全唔考慮要同泛民坐低講條件、談判

但港豬又落搭

城寨

絕對唔可以比John贏

Why?

點解？